聲明: 本人身體健康，腎氣足，沒有陽痿

你同banter話自己唔係IQ135 ILBJ 烏大龜有咩分別

唔好自斯斯人啦

yes,陽痿最緊要積極面對,及早治療 唔洗驚醫生睇唔起你

加油呀六常

陽痿都可以過好好既生活，樓主唔好諗唔開

中醫認為陽痿是以腎虛為本，血瘀為標，腎虛血瘀為陽痿的基本病機。中藥治療陽痿不僅要溫腎壯陽，而且要活血化瘀。補腎活血中藥能夠擴張陰莖動脈.鬆弛陰莖海綿體平滑肌。

等有改名quota嗰陣 改做地中海張六常先

幾時先減肥

加油

一世英名，敗係陽痿張六常呢條 ADHD 粉皮手上

@陽痿張六常入黎SAY個HI

你幾時先減肥

橙

唔肥
你呢個肥佬慳返啖氣

你有減過肥咩